每次打刧，我都做足預防措施

有冇同我一樣，第一次聽以為佢真係講打刧
心諗乜鳩野廣告黎

我都係次次都聽到打劫

政府啲廣告真係痴撚線